事實證明 飲酒無用

越係唔想諗
就越係諗起佢
結果發夢夢見佢囉
一醒
心口插住條刺透唔到氣
痴線架…

輕鬆一晚 下晚咪又係咁

白癡仔

其實係

但係我想有一晚時間係完全唔會諗起佢
就一晚咁多
我只係想畀自己抖下

我好攰啦

咁飲啦

只係你太得閒，當你忙到痴線嘅時候，佢就會喺你個世界消失

一靜落黎 夜闌人靜實傷心到
不過知過程loop多幾次好易麻木
樓豬可以一試

打多幾次飛機就無野啦

人地唔要你啊 on9仔

飲酒

試下去做gym啦，個人攰就無咁多野諗架

尋晚飮到6點 以為可以大訓一覺 點知九點就醒 腦𥚃面全部都係佢

係冇用嘅
已經實驗咗成年.每況愈下

錯喇
幾撚忙都好
總會有一秒諗起佢

我好驚會持續好耐
雖然忙起上嚟可以分散到唔諗起佢
但係始終有靜落嚟嘅時候
搞到成個人無哂鬥志

搵過另一個目標啦。

最快治療失戀的方法

無目標
最慘我覺得係似搵替代品
純粹想搵另一個女仔發洩自己嘅情緒
當我見到其他女
我就會諗起果個女仔